• Pesquisar diferentes expressões (veja a Ajuda):
Ex: Mateus 12 Jesus,filho do homem
Ex: Jonas Jonas,peixe,água,panza
Ex: esa%Jacó,abraão%sarai,isaac
• Pesquisar diferentes expressões no filtro Favoritos
• Configurações: Estilo de pesquisa
